低gpa求救 回覆者過三爆四

3.1 Soc sci Asso仔
到底可以報咩
有無實例
想報cityu ppp ais
EdU ges
BU gia
但其實係咪無希望
報定top up都得啦
中英有3
求解答
好困擾
日日失眠

邊間Cc？
edu有啲希望嘅，但應該遲收offer,
今個sem拉到你上3.2或以上好啲，
有冇考ielts？
唔好絕望，有朋友sem3 cgpa都係3.2左右，係sem4拉高左佢就入到bu某文科
盡力而為，做好你應該做嘅嘢先，其他聽天由命

edu 收分低d 應該有機
盡力拉啦巴打

Cccu
呢個sem我盡左力
都就考完試
但係好似都唔係話好好咁
努力左都係咁上下
btw唔該曬你啊
真係好驚3.1呢個成績入唔返U

加油加油！！！！：

我盡左力啦呢個sem
不過assignment總是爛

多謝你啊ching

無考ielts

老實係危嘅，最好拉高啲，
但係睇番bu stat, gis收又唔算高，cgpa都係3左右，估計係佢地interview好好，soc sci應該都係睇interview多嫁啦

點都過3.2好d既
報定speed / scope 會好d

留名等過三爆四

留名

City報多幾科搏下 唔好慳嗰小小